聖誕節了,你地忍心牙JOE一個人過???

玩夠啦,發完脾氣啦

戇撚鳩

你都岩既，叫埋佢過黎依邊

你理撚得我幾多個人過

牙你老母

叫佢過嚟玩囉
最多大家屌少佢一兩句

你老母被狗屌

你叫佢繼續對住個app打飛機啦